\subsection{Αναδρομικός normalized cuts}

Η εκδοχή της αναδρομικής εκτέλεσης παρουσιάζεται στο script \texttt{demo3c}. Το script εκτελεί μία σειρά από δύο πειράματα κατά τα οποία γίνεται κατάτμηση δύο δοσμένων εικόνων (``\texttt{d2a}'' και ``\texttt{d2b}'') σε ομάδες (clusters) διαδοχικά. Τα αποτελέσματα φαίνονται και σχολιάζονται στη συνέχεια.

Στο πρώτο μέρος του script εκτελείται το πείραμα για την πρώτη εικόνα που δίνεται (``\texttt{d2a}''). Το αποτέλεσμα της κατάτμησης φαίνεται παρακάτω.

\begin{multicols}{2}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\resizebox{.5\textwidth}{!}{
			\colorbox{shadecolor}{\input{res/demo3c_e1_f1.pdf_tex}}
		}
		\caption{Αρχική εικόνα (``\texttt{d2a}'')}
	\end{figure}

	\begin{figure}[H]
		\centering
		\resizebox{.5\textwidth}{!}{
			\colorbox{shadecolor}{\input{res/demo3c_e1_f2.pdf_tex}}
		}
		\caption{Κατάτμηση πρώτης εικόνας (``\texttt{d2a}''), τυχαίος χωματισμός των ομάδων}
	\end{figure}
\end{multicols}

Σε αυτή τη περίπτωση ο αλγόριθμος κάνει τη βέλτιστη ομαδοποίηση, σταματώντας στις τρεις ομάδες και αντιστοιχίζοντας μία ομάδα σε κάθε χρώμα της αρχικής εικόνας.

Στο δεύτερο μέρος του script εκτελείται το πείραμα για την δεύτερη εικόνα που δίνεται (``\texttt{d2b}''). Το αποτέλεσμα της κατάτμησης φαίνεται παρακάτω.

\begin{multicols}{2}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\resizebox{.5\textwidth}{!}{
			\colorbox{shadecolor}{\input{res/demo3c_e2_f1.pdf_tex}}
		}
		\caption{Αρχική εικόνα (``\texttt{d2b}'')}
	\end{figure}

	\begin{figure}[H]
		\centering
		\resizebox{.5\textwidth}{!}{
			\colorbox{shadecolor}{\input{res/demo3c_e2_f3.pdf_tex}}
		}
		\caption{Κατάτμηση πρώτης εικόνας (``\texttt{d2b}''), τυχαίος χωματισμός των ομάδων}
	\end{figure}
\end{multicols}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\resizebox{.5\textwidth}{!}{
		\colorbox{shadecolor}{\input{res/demo3c_e2_f2.pdf_tex}}
	}
	\caption{Κατάτμηση πρώτης εικόνας (``\texttt{d2b}''), χρωματικός διάμεσος}
\end{figure}

Στη δεύτερη εικόνα ο αλγόριθμος χωρίζει σε τρεις ομάδες με πολύ ικανοποιητικά αποτελέσματα.
